{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mul on vurrud ja saba."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba, kui olen √µnnelik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"K√§in omanikuga jalutamas."},{"text":"Valvan maja."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n umbrohtu."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"Mul on suled ja v√µrkjalad."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning pika t√ºvega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"laigud on mul √ºleni pruunid laigud."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa akaatsia lehti"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on oma lapsele kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Austraaliast."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Olen marupiaal."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"Ô∏è Elan rohtunud tasandikel."},{"text":"Elan gruppides, mida kutsutakse karjadeks."}],"options":[{"label":"Leopard","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Mu k√§si nimetatakse kombitsateks."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Lendan √∂√∂sel ja p√º√ºan putukaid. Inimesed arvavad, et ma olen hirmus, aga minust on abi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Kasutan kajalokatsiooni oma tee leidmiseks."},{"text":"M√µned minu liigid s√∂√∂vad puuvilju!"}],"options":[{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false},{"label":"nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen k√µva kestaga roomaja, kes kannab oma kodu selili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è M√µned meist elavad k√µrbetes, teised meres."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen 'vroom vroom'! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mootor."},{"text":"Ma v√µin v√µtta su pere kohad."},{"text":"Ô∏è N√§ete mind teel."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja v√µtan inimestele kohti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja suudan kanda paljusid inimesi."},{"text":"üòÄ Ma tihti reisin ookeanil."},{"text":"Mul v√µib olla purjesid v√µi mootorit."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel taevas ja mul on tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin teid viia kaugetele maadele."},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed mind pilvede kohal."},{"text":"Kasutan k√ºtust lendamiseks."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga pargis s√µita."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µites on hea kiivrit kanda."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Reisin radadel ja vean palju inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Teen \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Peatun jaamades, et reisijaid peale v√µtta."},{"text":"M√µned minust l√§hevad v√§ga kiiresti!"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"S√µidan teedel ja peatun, et paljudele inimestele j√§rele tulla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju istekohti sees."},{"text":"Peatun tihti bussipeatustes."},{"text":"Ô∏è J√§lgin marsruuti."}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Ma olen nagu auto, aga ma viin sind igale poole, kuhu tahad, hinna eest! Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µite mulle helistada telefoni abil."},{"text":"Mul on arvesti, et kulu kokku lugeda."},{"text":"Ô∏è Tean k√µiki t√§navaid!"}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on suur redel ja aitan tulekahjusid kustutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva sireen."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."},{"text":"Kannan vett, et v√µidelda tulekahjudega."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"P√§√§stan inimesi, kes on vigastatud ja viin nad kiiresti haiglasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled."},{"text":"Mul on arstid ja √µed sees."},{"text":"Aitan inimestel end paremini tunda."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Toruveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen transpordiliik, mis aitab ehitada k√µrgeid hooneid. Raskeid materjale saan k√µrgele √µhku t√µsta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on pikk k√§si, mis v√µib ringi kiigata."},{"text":"Leiad mind ehitusplatsidelt."},{"text":"Olen harjunud asju paika panema."}],"options":[{"label":"Kraana","isCorrect":true},{"label":"Pumpveok","isCorrect":false},{"label":"Monster veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}